其實首爾d櫻花都唔差呀

上星期去完
汝矣島成條街都係，仲要唔算多人

比狗去

喺連登得幾個國家可以去
其他全部都會話比狗去

邪教國家 狗都唔去

d人唔掂

岩大陸都有櫻花架 又係無人去ja ma